有冇人同我一樣，朝早痾完尿就突然有睡意

明明本來急到醒曬，痾完尿就好想返瞓

巴打你腎虛

今朝起身兩個鐘 一打喊露就眼瞓